港共政府而家想玩抺黑醫護迫佢地上馬

睇睇呢隻POST,入面好多五毛打手罵醫護
目的就係想做到個社會輿論就係罷工既醫護就係怕死

另外因此港共要為蒙面法上訴唔可以宣傳帶口罩
所以就要盡量係唔提高衛生意識既情況下盡量接受支那人

係咁推香港本地醫護去死
你要記住死幾多人對港共黎講只係數字

佢地剩係要個結果

香港要嬴,蝗蟲低智藍絲就要死
一定要撐醫護罷工

同時係藍絲群組盡量叫佢地唔好帶口罩,因為係飯民掩護黑衣暴徒既奸計
叫佢地返大陸好安全,一次過淘汰哂呢班香港毒瘤

最重要係唔好割醫護,佢地對重光後既香港好重要

我只會喺連登內洗版

有咩做咩盡做啦

要救醫護手足呀

g持醫護罷工

唔會回覆，只會report

唔罷工嘅醫護巴絲們
你哋係咪就係諗住為呢班人而犧牲?
值得咩?

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

push

送死仲要俾人鬧
唔罷正契弟
根本係人禍做乜要救
政府唔封關 醫護齊罷工

最仆街係港共政府自己用輿論機器去屌尻醫護手足

罷工罷工

支持醫護罷工救港

係打死都罷
冇咗份工咪搵過
冇咗條命真係下世小心啲

醫護唔係人咩，點解要醫護承擔哂所有野，政府就無限收人，做死d 醫護人員

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

怕死有咩問題? 你唔怕死咪你上

死撚理佢地？

個個都怕死架啦 so what?
醫護罷工！！！

怕死咪怕死，痴撚線
難聽 D 講，做到死最多訓浩園
醫護使命係向識尊重醫護既人服務，唔係當醫護係工具既人服務

警察OT，行行企企殺人，就話補水，醫護OT到仆街，乜都冇

抹黑？
係呀係呀
唔係仲做呀

醫護罷工救港
唔罷真係等死

最重要係醫護要救既係人

班支那狗唔想自己死就要衝落黎呢個行為都唔係人類所謂啦

支那狗唔係人
係生化武器

係呀，醫護係怕死呀
咁佢地罷工嗰陣睇下邊個死先

一定要罷 救己救港

港人港地班ON9講到醫護好似一定要冒死咁

打份工炸ON9,見到SARS果陣咁樣俾你班大陸喱害撚完

又想呃尻香港人一次?

迫醫護歸邊

推

屌，理閪得果班閪人咩
咁撚叻佢入 ward 做囉。
人工照計又點話
醫護罷工刻不容緩

藍屍真係仆街黎

邊有得迫

求生係人類本能

點解要為左一班非人而犧牲香港人?

班仆街藍絲又道德綁架

快罷工

屌喇星港共唔做野，反而要醫護做野，死就醫護死先

個post出左廿分鐘已有百幾comment 呢d垃圾page唔係5毛comment 都冇人信

藍屍開始道德綁架

真正既市民 係唔會介意 今次5毛都帶唔撚到風向

怕死又點？你唔怕你去救

叫班藍絲去救囉咁唔怕死

推，永不割

啲狗話罷工就罷工 驚到即走都得
垃圾政府憑咩要醫護為人禍買單 而犧牲自己

入面留言果d仆街 捉出來掟入去加護病房

頂到3日冇穿冇爛嘅 醫護咪唔罷工囉

白痴，怕死係正常。果班屌醫護怕死嘅，去醫院義工幫手囉。

呢個人禍黎，港共咩都唔做，醫護唔洗幫佢找呢條數嫁

呢招好高 首先
唔比人戴口罩 等大規模爆發
社會出現騷亂或者真暴動 人人上街
政府叫班戇鳩黑警出嚟鎮壓 黑警又中哂招
然後會死好多市民同醫護
下一步係引入大陸醫生同蝗蟲填補勞動人口
黑警都冚家鏟 OT錢都唔駛比
死哂又可以調公安入黎協助
最後感謝黨調配專業醫護人員同公安來港協助

為左呢班返支那國染病既藍豬服務直至死亡
值咩

我諗可以mark低佢地d名，叫佢地去前線做義務役
淨係識推醫護去死，叫佢地黑護，咁你地中招咪唔去醫囉，仲有出街記得唔好帶口罩

支持醫護罷工同加人工

推 醫護手足唔好中計

撳錯不推 推返

衣家係要香港政府封關啊, 講撚到醫護手足錯咁, 香港政府一日唔封關, 幾撚多醫護都唔夠死啦, 真係無賴到極致

撐醫護罷工

要香港食哂所有中招既低智蝗蟲

真係痴撚線, 係要同香港人作對

收皮啦佢嗰啲所謂輿論咪又係叫班垃圾少數派藍絲道德綁架人，基本上只要係黃都會支持/體諒醫護罷工

根本應該咁做

香港要嬴,蝗蟲低智藍絲就要死
一定要撐醫護罷工

醫護行第一步 就有其他行業跟落去

而家個氛圍 , 只會越屌越團結

上連登咪唔會中肺炎
醫護就難講喇

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

怕死咪怕死 有邊個唔怕死
叫班差佬去咪得 咁偉大又專業

藍絲唔係好大多數咩 怕咩醫護罷工

又要屌醫護，病左果陣要又搵人，冇骨氣

藍絲當日既邏輯大派用場鳥

醫護 請罷工 咪羅自己條命較飛

唔洗理佢地
想做乜就做乜

唔好比人道德綁架

唔gur咪叫d好警察幫手收症囉

就算係怕死有咩問題，都on9

乜撚都唔割
你政府為政治因素想打壓異已要醫護埋單?
你自己埋撚左佢啦
budget又cut
死到臨頭求人?

冇人割過醫護界

救醫護 齊罷工

真 人哋講到咁 求下醫護嘅各位唔好再咁任勞任怨賣咗條命

d死黑警收ot去打死人就無問題
醫護除時救人而死，你同我話有問題
呢班仆街真係社會既垃圾黎

醫護今次如果唔罷工
以後都比人食住上

on9 你又知罷左 自己人冇事?

如果佢地罷 我肯跟住一齊罷
垃圾政府

16.5%有7用，黑警負責打死人都十萬一個月，醫護自己生命受威脅無廿萬都唔做啦

仲以為咩page, 原來港人港地

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

識玩了

乜撚野叫上馬？

罷工既目的係封關，等所有香港人逃過一劫

港人講地 fan page 嚟
支共放個屁佢地都跪喺度聞

正常人類都怕死
你唔怕死點解你唔上陣

怕死都唔得？

怕死咪怕死囉

叫d藍屍救人囉
dllm 得把口
自己自私怕死 唔比人地怕死
我支持醫護罷工
多謝醫護既大家
救香港只有罷工

Good point ching

睇得港人港地智商，有幾多大家都知……

今時今日仲要care啲五毛藍絲點諗咩
吊 自己條命黎

肺炎都唔割

港人港地

迫咪迫 有咩問題?

港人港地=港共喉舌

睇佢地講咩就知港共想吹咩風

就要拆招

支持選擇性執業! 只醫香港人

上乜撚馬 你咪抺黑囉 人地照罷 睇下啲怕死藍絲驚唔驚

選擇性執業只醫香港人!

醫護唔可以怕死？屌你老味

罷

無能政府中門大開迎病毒，送醫護人員及港人去死！

罷工啦
等班藍絲出手救囉

罷工

民意在此 放心罷工

罷工啊

屌到班藍絲醫護罷埋一份就好笑

全力支持醫護

笑撚死 覺得貴咪唔好比 到時香港警察去做埋醫護嗰份我實支持

d藍絲話03年好尊重醫護
尊重可以當飯食呀 由其是藍絲
洗鬼你尊重
命仔要緊

工就東家唔打打西家
再唔係移民都得啦
洗鬼同佢博命

HA 視人命如草芥
講到尾叫班HA 高層親身上陣都唔會理你啦
醫護無任何責任幫政府執屎 仲要係個垃圾政府
封關又唔得 公眾地方唔洗戴口罩 停飛又唔係主動做

你以為自己幫HA 做可以加官晉爵咩
最後醫護有得比你去私家 9成9都係跳去私家啦

罷佢老母

唔好傻啦
五毛同藍屍no stake in society
點會俾佢地引到風向

唔怕死嗰啲少數洗去做醫護咪得囉
解決

支持醫護罷工

唔建議輕敵呀
呢大半年都係因為我地唔輕敵乜都去盡先頂到咁耐

罷工呀

g持罷工 一係加兩三倍人工

Push

咁都唔罷真係賤過狗

醫護罷工，藍絲廢老死嘅機會大啲，梗係驚

g持醫護人員罷工！！！

支持醫護罷工！我有病會去狗屋求醫！

一早話左啦 仲等初四

仲要不停推fake news
喺我就即罷唔諗

港人港地呢個post同埋回覆 直頭要拎出黎貼連儂牆

政府屌緊票

叫班五毛去救人
佢哋都唔怕死

班死藍蛆藍屍第一個死撚咗去先啦屌 醫護人員都係人唔撚係神 仲要對住啲死支那種

求下你地罷工啦

同時係藍絲群組盡量叫佢地唔好帶口罩,因為係飯民掩護黑衣暴徒既奸計

D

仆街港共

支持醫護手足罷工

病死都唔割

推到冇救護手足送頭

啲仆街冇事就黑醫護抵比人打 有事就要你救
當你地condom咋
條命就自己既 你地一日唔罷 政府就keep住不作為
自己諗自己喇

同意
而且好多假醫護扮大愛

學班狗囉 嗰隻支那聰話架嘛 做又畀你哋鬧唔做又畀你哋鬧 咁我哋唔做lu

警察撐起香港呀嘛 叫佢地去醫囉

自己香港自己救
一支持罷佢老味

當務之急係要係中國傳播香港醫護考慮罷工消息，同埋非本地人睇醫生真係好撚貴，令佢地知道嚟香港係唔會對佢地有好處

班五毛都on9

任何人正常都怕死，佢咁唔怕死就去武漢醫院做義工

支持醫護罷工，無理由要香港人為支那蝗賣命

咁係怕死㗎啦，邊個唔怕死
醫護都係人唔可以怕死㗎？份約有講到做到死都要做架？
藍絲都on99,黑警怕死所以721嗰兩件軍裝蛋散走咗去囉
黑警怕死所以比人打比人搞婚禮咪出tg囉